###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

文字版：2019年7月12日蔡英文訪問紐約，和香港接下來的行動。大阪G20的結果已經影響了美國內部的政治！一切都是剛剛開始！


[https://youtu.be/iBEvoTgyVFM](https://youtu.be/iBEvoTgyVFM)



| <br> |
| --- |
| <br> | <br> |







**[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-U0gbhL0ETWE/XSjkThHDhfI/AAAAAAAAB3E/OCReE9O89soj2irgE9Q3I8jGMauqzMBogCLcBGAs/s400/111.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-U0gbhL0ETWE/XSjkThHDhfI/AAAAAAAAB3E/OCReE9O89soj2irgE9Q3I8jGMauqzMBogCLcBGAs/s1600/111.PNG)**



**戰友之聲聽寫組****【文兮】【文茹】【黑郁金香】【彩虹桥】【文随】【三炮】**


尊敬的戰友們好，今天是7月12號，你們健身了嗎？


這過敏源找的非常清楚，我要給大家說道說道，以後講吧，這過敏對大家太重要的，我這是親身體驗。研究過敏的給了我一系列建議。今天時間不多，大家知道今天明天我全部是開會，包括星期天上午直播完還是開會。


我首先說一個，大家看看彭佩奧的講話對中共是多麼的強悍，多麼的強悍，大家好好看看這篇文章。然後再看一看在華爾街時報的文章，中國的經濟。


另外一個大家要看的事情，可能是我們台灣的小蔡總統，來到了紐約，兩派對陣了，大家能看得到，流氓與民主開始對立了。在整個君悅酒店門口，大家看到了兩陣對壘。一個是台灣人民選出來的領導人，一個是在全世界都被認為是黑社會的共產黨。在美國養了一幫走狗，拿著美國護照。特別是那個梁冠軍，帶著一些福建的黑社會，竟然唱著國歌要打倒美國，打倒台灣，打倒蔡英文。大標幅上寫著不承認一中就是賣國，賣國求榮。當然承認一中了，一中是中華民國，不是你中華人民共和國，不是你共產黨，對吧？


這種流氓，但是大家千萬記住，別看他表面鬧得歡，都是弄點小錢。共產黨給狗的糧食從來不是給夠的，甭說是給人了。你看梁冠軍會非常慘。


據我所知昨天，前所未有的美國聯邦調查局和美國的國土安全部，大部分人在那塊樓上樓下全佈置好。就在這個樓的對面，記住中央火車站那個樓頂上。是美國FBI，聯邦調查部門，包括我的保鏢公司，都是在那樓上辦公的。大家沒去過那個樓上，你們上到樓上你們看著，那都是重型武器在那樓上。


蔡英文總統選的很好，因為那個地方是現在整個美國曼哈頓反恐核心部門。特別是調查所謂的現在中共在美國的養的這些走狗們，都在那兒。所以說在那一鬧把我開心壞了，這高興了。人家都不用下去，直接看攝像頭就行。都不用去取證。所以說大家看到這個太好了，上天給我們送來了禮物。就連這些垃圾也得把他們清理掉，你別看他們鬧得歡，就為那幾點小錢。


當然為了小英總統來美國紐約，這幾天聽說引起了巨大的爭議。你不得不說川普總統和他的內閣之間，現在出現了巨大的爭議。事實上是很多人建議，讓小英總統，包括文貴給朋友也建議，應該去華盛頓。不是光光來紐約，紐約離華盛頓就是一個小時的飛機行程嘛，46分鐘嘛，有啥不可以的呀？為啥不行啊？上海三個聯合公報已經是不存在了，對不對呀？三個聯合公報的基礎已經被毀了，為什麼不能讓小英去呢？對不對呀，就這麼簡單吶。


當然最近川普總統很不高興，大家發現了嗎？所以說G20， 我告訴大家大阪的G20是天大的禮物。有協議比沒有協議好。我看路德先生、細絲小哥、還有戰友之聲、卡麗熙、鳳凰九天、大衛小哥全都沒有感覺，我都很驚訝。咋就沒感覺呢？川普總統都發推公開說了，中國向我的承諾沒兌現讓我很失望。 往回看過去他當總統的一兩年你見過他這樣說過話嗎？發一個推，直接就是懟的。


這幾天美方頻繁的有人問我，誰叫鍾山？鍾山商務部長。 我說你瞭解鍾山啊？你好好瞭解瞭解吧，鍾山是很有意思的。啊鍾山，商務部長。我說你的彼德· 納瓦羅，還有你的萊特希澤，我說你們將遇到一個中共來的麻煩。


我為啥說戰友沒有反應呢？ 我今天可以負責任地告訴大家，大阪G20 已經造成美國內部的巨大的內訌和不和，可不是大家想象的那樣。然後回來以後採取措施，有幾個激進派，像蓬佩奧先生那是堅決不同意的。非要弄大發了，要弄大發了，要弄大發了。和某人有吵架，大吵。包括有幾個跟咱們一個戰線的人堅決要求應該臨時改變讓小英去國會演講。我告訴你吧，台灣人沒有一個人知道的。我現在可以告訴你，小英根本不知道。小英對美的工作完全是被動的，這完全是被動的。


吵架，因為中共的大阪G20 欺騙了美國玩弄了美國，因為小英訪美事件內部要把它升級沒升成，因為現在要採取對香港自貿區馬上停止。對香港自貿區內部吵得非常激烈非常激烈。白宮的高層沒辦法了，吵完以後呢，大家認為的強硬派在香港問題上卻沒那麼支持，對小英訪華卻沒那麼支持，主要對於伊朗強烈支持，兩邊對陣。 對陣之後沒辦法了，表演式的見了一下香港的黎智英先生。但是我覺得、我聽說、我認為、我瞎蒙，接下來會造成美國高層有人離開。


三個核心原因：小英訪美；和香港的民主運動，要取消自貿區；和立馬對中共進行3250億的懲罰性關稅，然後繼續對華為和其他幾家公司馬上進行不可修復的不可逆轉的懲罰。就這幾條會導致某人、某幾個人甚至離開。 所以大阪會議重不重要？


你只要給共產黨行騙的機會，就像梁冠軍你讓他去走在大街上，咱們就是贏的。就怕他停在那兒他當君子去了，當假君子當得特別好， 傻了！咱完了！人家外邊說，好啊，你跟共產黨說道說道啊，它買了那麼多農產品呢，不但買大豆還買大豆油呢。因為很多人把大豆已經變成大豆油了，採購得還多。你想想如果共產黨真有高人認為，大阪G20 會議结束立馬打個電話，多買一倍，立馬，香港那邊再買一倍，你看美國啥感覺？所謂支共派，支持共產黨的那一派立馬就站出來說話，你看看共產黨做的比說的好一倍，那立馬華盛頓就變了。可惜的是沒這樣高人，玩硬的玩騙的，騙是他的本質。


結果總統不高興了，壓力山大呀。回來私下裡告訴所有人，大家稍安勿躁，習主席我的好哥們兒，共產黨，已經承諾買我們東西，買這，買那，華為部分解禁。事實是這樣嗎？不是。


來了個鍾山，啥叫鍾山？有時間我給大家介紹介紹鍾山，很牛X的一個人。現在是美國和中共的關係，別說是美中關係，是美國和中共的關係。經過大阪這一次較量，中共的囂張和傲慢，流氓姿態已經是彰顯於他偉大的江山之上。


為啥江山之上？來美國了，在XXX呢，擠兌蔡英文總統呢。全人類上連恐怖分子都不會乾這種流氓的事，這樣對待一個女總統，一個女博士，人民選出來的總統。共產黨對她大喊流氓話，暴粗話，而且這些暴粗話的人全都是在中共領導下沒飯吃甚至是蹲監獄的人，跑到人家美國來，拿著人家美國護照，現在為了錢被中共利用來反對常年被中共迫害的，台灣人民選出來的領導，你說這災難不災難？笑話不笑話？咱們中國老百姓你們想一想，蔡英文惹你啥了？她有強姦九歲小姑娘嗎？蔡英文把你家共產了嗎？蔡英文拿你家錢了嗎？給你家孩子打假疫苗嗎？賣你假奶粉了嗎？她在台灣惹過你嗎？你看看梁冠軍那些人是乾啥的？他們全是怎樣從福建來美國的？


梁冠軍是犯罪分子，是刑事犯罪，騙取了美國護照，永遠蜷縮於China Town。是個犯罪分子。你有本事你到法庭告我去，梁冠軍。你怎麼到美國的？有沒有犯罪啊？你給共產黨幹事是真的是假的？你拿錢了沒有啊？你在中國有多少資產？你在美國報稅了沒有啊？你過去打人的事情怎麼回事啊？現在蔡英文招你惹你了？


昨天半夜了人家還跟我聯繫呢，人家問這個人是誰？這個人怎麼回事？我說你真的是非常容易查到，這些人全都是利益驅使Driven by profit，都是利益驅使，都是共產黨的走狗。查一個靈，關鍵要查他家人名下的錢和他家人名下所持有的公司下面的錢，這些人全偷稅漏稅，全洗錢，就這麼簡單。


我們台灣的戰友文欣給我發來的白霧太好吃了，原來我台灣的朋友每次都給我帶，已經保持很多年了。真是特別特別好吃的水果，台灣那個地方真是個美島，一個天堂，真是上天給了太多好東西了，現在就是缺勇氣，缺正義。


現在郭台銘大家覺得怎麼樣？郭台銘在那哭的時候把我笑噴了你知道嗎？你說你郭台銘好好當你的Billionaires唄，好好當你的富豪唄，結果去參選去了，參選把你給選哭了，60多歲的人被選哭了。


你說這個時候就哭的總統他能領導台灣四年就搞好經濟？郭台銘太搞笑了。大家能想象嗎？郭台銘60多歲了馬上就70了，他說他能把台灣經濟搞好，結果跟韓國瑜和柯P，PK不下去了，然後就哭了，然後說你待在高雄吧別回來別跟我競爭，給我四年，四年後我讓給你。天下有這種謊言嗎？他當這個富豪簡直天下荒唐，就這種道德。


所以中國的精英啊，很多人是什麼精英啊？你知道是哪個「精」嗎？是實實在在的，是已經是那個…被絕大多少人拋棄的，不願意理會的，沒有道德成分的，沒有質量成分的，不含能力成分的，投機分子，那個「精」它不是真正的能力，道德，文化集於一身的精英，它絕對不是。


絕大多數人是投機分子和敢跨越紅線的，僥倖幸存者和僥倖者。所以在中國或在亞洲，只有真的是什麼樣？大多數人都是靠膽大兒發的財成功的，靠能騙，能忽悠發財成功的。昨天我跟我醫生開會，我的醫生說，他們的這個博士生畢業，就做這個過敏的檢查的，七百個人選三百個人，這是在幾萬裡面選出來的。


結果他說，全美國裡面將近70%全是亞洲人，就是拿到這個博士證書的，校長在上面講話，校長說，感謝你們成為了人類的精英，多少人考這個職務考不上，結果你們看看右邊，都是人類的精英。結果你們選上了，大家一看，全亞洲人，很多都是中國人。


這在美國你想想，一共才6，7百人，將近5百人是來自於中國和亞洲和台灣，這些是精英，是考出來的，在美國的精英是真是精英，你像郭台銘這是什麼？ 第一敢騙，第二敢忽悠，第三不要臉，第四個敢跨越法律紅線，那人都從樓上往下跳了，下餃子似的，他說，沒事兒，這人有憂鬱症。


談戀愛失望跳樓，咋就你家都談戀愛失望跳樓啊，哎…沒事兒，他都敢忽悠。所以你看郭台銘我說了吧，他自從選總統那天起，自從那個共產黨到北京去見過習主席，幾個小時後來，說我要選總統，他的人生事業就江河直下，身體健康你看現在郭台銘成啥了，健康狀態。說話都說不清楚了，然後就江河直下，那兩個個X，事業直下，身體直下。未來最後一個…吱….零，大家走著看。


你說哪有一個還初選，黨內初選，就給一個60多歲的大哥哥給選哭了，還在那塊兒抹鼻涕，結果那天我一看，他背後一個老虎，郭台銘我發現了，這個人啊，他不懂得玄學和風水，也不懂得中國文化。


中國有兩件事兒，這個千萬千萬記住，家中啊，你可以在家中牆上你可以掛千座墳，都不能把虎引進門，你可以掛一千個墳的照片掛在牆上去，你都不能把一個老虎掛在牆上去。我這人生經歷了很多事，我看了很多人掛老虎，咱不說別的，周永康，大老虎後面，周老虎就這麼來的，抓進去了吧，薄熙來背後大老虎進去了吧，財政部的副部長王保安進去了吧，還有槍斃的成克傑大老虎進去了吧。


中國有三個人畫老虎的，現在又一個是在世的，懂畫家看看，畫虎的人大家看看是什麼下場，這個虎是不能順便往牆上掛的，絕對不能。而且虎前不流淚啊，這是有說道的。在老虎前不能流淚，老虎只要你背靠它，你又流淚，那你就是它的食物。象徵著你就完蛋了。


過去咱知道白虎堂，把林衝給滅掉，白虎堂。白虎堂是殺人的地方，權威的地方。左青龍右白虎，那是有權力的地方。但白虎堂的虎，頭是不朝下的。大家要記住是往上的，白虎堂是不往下的。不知誰在後面給他選了那麼個鏡頭。在虎前流淚背靠虎，而且是臥虎對著他，還在那哭，完了，完了完了，大勢已去。


柯P 那就甭想了，K比根本撐不下去。韓國瑜現在戰鬥力，還是韓國瑜是最強的，最有可能的，這個備胎很有可能要升為正胎。二房要成為正房。因為啥，這郭台銘太弱了。這說明共產黨對台灣還是不瞭解，然後你看看，最後贏家可能是，天下盡毀，鬧騰半天，盡歸人家蔡英文。


三國鬥完，天下盡歸司馬懿，可能是小英，不鬥，反而是贏家，你讓他表演去吧，叫他哭吧，所以說這個台灣啊，還是很有意思的。


然後說香港，香港，美國，很多戰友，戰友我指的是在美國白人的，在政府里決策層的戰友啊，反共戰友，對台灣，就給出了兩個我們一樣的評價，香港只有兩個選擇，共產黨封港，和香港人民的街頭政治和街頭鬥爭換來雙普選，這個機會我說20，我說連10都沒有，所以說大阪G20一樣，戰友們，很多人說俺失望了，你失啥望啊，今天咱拿一萬個億你也換不來G20讓全美國人感到上當受騙了啊，上當受騙最狠的事情，戰友們要記住······


昨天，等一會我要見的人，等一會我要馬上見的人，牛的牛的牛的人，在之前我告訴他們，我說美國，和共產黨，所謂的中國威脅，現在變成了中共威脅。中共威脅現在威脅你們美國誰了？就威脅了你兩個美國人，一個威脅到白宮坐在椅子上的那個人，叫總統，不管叫川普叫啥， 叫總統；第二個威脅了你們的，整個的農民。最受害的就是這倆人。


現在大家要知道，最受害的就是這倆人，現在大家知道，總統在美國是有很大權利的，那麼美國的農民呢？是有巨大影響力的，共產黨你惹誰不行，你惹這倆人，你說，兩虎相鬥咱不得利嗎？咱是第三方啊，當年共產黨不就是，幫助日本，打了國民黨，殺掉了百萬國民黨，讓兩方全受傷，最後是共產黨得利了，還最後把俄羅斯引進來，殺中國人。


然後共產黨得利了，他是真正的賣國賊，所以梁冠軍這個畜生，他在這塊兒，他回答回答，誰讓歷史上殺掉百分之二十五國家的一個黨，是共產黨，是哪個黨讓這個國家土地割去最多的，是共產黨，是哪個黨讓全世界上，這個國家和民族稱為最不受待見的民族，是共產黨，誰賣祖求榮啊？


人家讓這個世界上最有尊嚴，最有面子的民族，就是蔡英文。蔡英文裡面隨便摸一把，他身上任何地方摸一把出來的英文，都高過中南海裡那一堆加在一起的英文，蔡英文同志只要脫個鞋往下倒一倒，那個國際知識和法律知識都比咱們所謂中南海搞法律的那些人強多少萬倍。所以人家受到西方世界的尊重。


你梁冠軍到那去說是賣祖求榮，你有祖宗嗎？是台灣包容了福建的所有的人，是美國包容了福建的所有人的人，結果你罵蔡英文去，這個畜生，簡直混蛋至極。


所以戰友們，香港事情和大阪事件一樣，他們接下來鬥爭只有一條去路——走向死亡。這叫從塔西佗陷阱，將變成和西方永遠，和世界上政治遊戲永遠不可回避的另外一個陷阱。大家都知道那是什麼陷阱，我也不說獨字了吧，我也不說裁了吧，我也不說羅馬尼亞吧，我也不說當年希特勒了吧。


小英總統今天能走上曼哈頓，能站在這，可以說絕大部分功勞是我們爆料革命引發的，絕大多數。而且到目前來看，台灣小英總統選上，比別人選上好。從目前看啊，說不定明天啥變化的，接下來，美國不僅軍售，我可以告訴大家，還有很多行動。據我所知在經濟上的一系列政策，據我所知在技術上的一系列政策，據我所知跟中共之間的貿易戰，科技戰，金融戰最受益者，台灣新加坡，台灣人有前所未有的機會，別再內鬥了，台灣人別再內鬥了，別再丟人現眼了。


全台灣的媒體跟共產黨一起罵蔡英文，別再丟人了。台灣人民應該出來N個N個新的企業、大企業、國際企業，因為這是前所未有的機會。放棄內鬥，強大台灣經濟，強大台灣人民在世界的影響力。統獨陷阱，和台灣內部的國民黨與民進黨的選舉陷阱，這兩個陷阱必須跳開。跳開這兩個阱了，你將擁有大海，你將擁有大西洋和太平洋。


共產黨羨慕死你，然後就該求台灣人民，「趕快把我給統了吧。」，得求你統他。那不是開玩笑的。別以為這是開玩笑，這不是玩笑。然後香港和台灣交相呼應。千萬別聯合，一聯合就有理由揍死你了，千萬別聯合。只配合不聯合。聯合找死，配合就一定會贏。


大家走著看吧，接下來美國上層的高層變化將深度深刻影響台港和我們的爆料革命。接下來一系列的行動會對中共那些國企將有重大打擊。台灣的台積電正在桌子上等待著切呢，等著切呢。你偷著幫華為的後果有多嚴重。你知道你乾啥了。


中了！戰友們！一切都是剛剛開始！


為十四億中國人民、台灣人民、香港同胞、全世界華人祈福🙏





我穿著郭戰裝，戰友說好。我看到政經關不了彭文正先生採訪大美女，是高立法委員、高參議員，說：「這是郭戰裝嗎？這好像是個雞。」 把我笑噴了，郭戰裝的鷹像個雞。 我給大家再解釋一下。不懂得這個鷹的人，你就不瞭解鷹，慢慢去瞭解鷹吧。





我當年到非洲去，非洲有一種鷹叫鷹中之王。鷹一般大概在六十歲到七十歲是長壽了，而這個鷹是過百歲的。這個鷹叫鷹中之王，主要在坦桑尼亞和烏乾達一代，坦桑尼亞大森林裡面有。它主要是吃蛇。在美國西部在蒙塔納那邊原來也有，但很少找到了，因為美國是白頭鷹。它頭上是一簇紅的。它非常的小，很強壯。它衝擊力極強。從天空衝下來以後抓住蛇就走，然後飛行速度極快。叫紅頭鷹。





但是就像鳳凰孔雀一樣很少見到。結果我就在那見到了。人家都磕頭，我還不知道咋回事。人家（紅頭鷹）唰唰地飛。他說：「我們那麼多年沒見過。這是紅頭鷹，是我們的吉利，是吉祥。所以它是鷹中之王。」 所以咱的設計當中就叫紅頭鷹。人家覺得像雞，雞的翅膀沒那麼大，但是很可愛。這位議員很幽默，長得很漂亮，談的很好。





台灣剛剛又寄去了1200件郭戰裝在特殊情況下準備使用的郭戰裝，而且我們這回給台灣的戰友有一個特殊的設計，未來大家會看到。





親愛的戰友們，我們法治基金在昨天和今天在所謂欺民賊們常委群裡邊很多戰友代別人捐款，六萬的五萬的三萬的一萬的這幾個捐款我都記著呢，都收到了。回頭都會按照你留的言給你回復，包括要郭戰裝的都會按照你提供的安全地址給你寄過去。非常非常感謝！戰友們，郭戰裝一個是法治基金留言，一個是通過我們指定的戰友。另外大家一定要留下來你要什麼顏色，什麼型號和安全的地址，這非常的重要。





親愛的戰友們，一切都是剛剛開始！謝謝！